［講戰略論去留］如果我係泛民 點樣可以喺去留問題上面 光環利益兩者兼得

立法會四年一任 我嘅任期完咗 唔存在去留問題
唔會辭職 但所有人都唔會返工 等流會 錢照袋